政府消防處旬工

今次真係要狗沖

唔怕10000 只怕11000

$11000?

消巴

唔怕一萬 最怕萬一

屌你老母11000仲要輪班
讀唔成書果班都唔做啦

嘩，會唔會太多
萬一蚊飽死人咩

謝主隆恩

旬工不能只有我知道

我去洗碗唔好?

員工福利：
幫消防員含臭鳩
仲唔夠吸引咩？

高質

有錢收𥄫大隻仔

有蛋糕食仲想點

真 個個都勁大隻

有冇大學生申請

想識消防既女仕快啲申請啦！